"啊木" 巴打請進 有野搵你

請問你賣左未？如果未，可以點聯絡你？

Push